(無圖)請問呢何係咩流派既髮型？

好想脫毒點同髮型師講

直接俾幅圖佢睇 叫佢照剪